有冇人係香港人但生得好似賓賓/東南亞

皮膚黑 輪廓深

化一化妝都還好 有時一起身照鏡見到自己

真係覺得好樣衰

Caca